今次政府暫緩，係義士勇武衝擊既成果

100萬人遊行後記唔記得政府幾串
義士係唔介意同和理非分享成果
但係麻煩以後切勿割席
一定要以和理非掩護義士

再勇d，你想政府點就點

勇武常規化
當第日每次示威都勇武反抗
香港獨立不遠

呢幾年，已經犧牲好多義士

已經好多人洗腦話係上星期日遊行遊出黎，所以今日星期日都要出

唔係叫你唔去，係認清事實都好重要

星期日係一定要去
證明香港支持示威勇武化

6月16號行動係最好時機

1.警力最分散，警力需要分散係半個港島，對比淨係係金鐘既密度低好多

2.風險分散左，你要幾百個義士定幾十萬市民同時面對警方暴力執法好，一黎警方面對幾十萬人暴力程度一定唔會咁高（一黎佢驚，二黎每次警犬一見水人就對示威者發哂癡）

3.出得黎遊行既市民都知星期一至星期三發生過既事（警方暴力執法，示威人士有衝擊）佢哋都願意出黎代表佢哋知道遊行有風險，示威者會可能有暴力衝突，唔好睇小出嚟既人，覺得佢哋冇覺悟，冇智力預計可能發生既事。

大家6月16日出嚟係想政府撒回收例，比壓力政府，但我哋都見到上星期日百萬人遊行之後政府點回應(星期日同之後幾日行動既效果對比好明顯），大家仲認為單單遊行有比到任何壓力依家wfc既政府

你聽日可以繼續反對有任何遊行之外行動，不人過希望有人行動果時唔好話人係鬼，話人係中共間諜（依幾日已經好多和理非post指控16“搞事”既人係鬼），希望大家記者自己講既兄弟爬山，各自努力係咩意思

班義士犧牲好大
試問邊個唔為自己前途著想

無一百萬人既支持
三萬勇士都無咁勇
你知道大部份市民撐自己
有班仲出黎表過態
行出去都大聲d

以往攪地鐵不合作運動你只會驚俾人屌
而家攪係成班市民拍手讚仲要幫你手

互相支持！

真，冒上生命危險+前途，就係為左香港

屌你啦 想將成果歸功於單一班人？號召既人無功勞？和理非包圍既人無功勞？
無人號召你地連聚埋一齊既機會都無
呢d言論同分化無分別

只係坐政治監
他日立國之時一定要比佢哋做高官要職

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

係，一個唔覺意比狗捉到

不分化

要去，我係見到好多風吹16號行動既係鬼，係中共派，明明16係最好行動時機，你之後兩日行動，其實係推前線去死（唔想係16自己危險，你要死17,18先好去）,之後可以出嚟貓哭老鼠，譴責警犬武力

想講好耐
一班素人用命衝出黎
被政府上綱上線就梗
而家仲要面對自己友割席、搜捕
你話形勢發展成咁樣，以後應唔應該再衝係另一回事
但唔好忘記、放棄、更加唔好侮辱呢班人

曾xx

推

仲要支援比人拉左既義士

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

怯 你就輸一世

冇講過
但係義士比顏色政府睇，先有成果
老老實實，和平有用邊個想衝

絕對喺

TIMELINE 史實無人可以改變

一切改變, 都喺衝出嚟

各有各做
切勿分化

緩你老母

成班和理非仆街出黎割蓆屌你老味，功就搶住領

唔好分化，最重要係大家團結目標一致

勝利果實係屬於全體，無需要爭邊個貢獻大D

無103萬人出黎支持被無視，又點會有高地俾12號既人行出黎？

再者，全勇武俾警察打死都無人可憐，就係有企係後面班人先激起更多人走出黎，大家都有貢獻

孫中山都唔係一日就成功
以前8年抗戰中國人點解咁團結
係因為人民已經衰到不能再衰
大家都要食樹皮 唔團結只有一條死路
所以今次可以令咁多人出嚟
真心安慰 付出終於有少少成果
但係將來重有更多場戰爭要打
大家要準備更多嚟面對將來
體能係必要訓練

和理非功勞

今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序，又指法案將於本周三在立法會恢復二讀辯論，意味不會撤回。

暫你老母
未撤點對得住班手足

不撤不散

無錯！
要還佢地既公道！

屌佢老味推隻教畜上熱門!
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

同意 唔好成日話示威者暴力就會失去光環，如果政府唔撒既話，呢d叫行動升級

馬丁路德金都會掩護Malcolm X,大家互相扶持

推 和理非一直都未明依個道理
唔緊要 但請你唔好篤灰割席

但616可摸以唔好變激…

和理非並沒有包圍

和理非喺行完就散

仲話衝就喺鬼, 蘋果日報公開叫人影相篤灰

衝就破壞心血云云

唔好篡改歷史

無錯，行動升級丫嘛

首要咪和理非行出黎，唔聽先升級

唔係次次都勇武行先

反送中
放義士
清算黑警
777下台
你老尾我要你地還突呀

唔好分化啦，兩樣嘢可以同時做

無衝擊 條條例一早過撚咗

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

個個都有credit
特別係和理非唱聖詩感動班基督天主教徒

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

總之, 無12號衝就無改變

和理非對政府喺事實上無作用

真係勇武帶來今日呢步，再加油落去好快撤回

但蘋果日報公開叫人篤灰

係民意，相輔相承。
所有野都過猶不及。
大家要冷靜，用智慧去解決闆題。

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

push

有評論認為勇武但不死守佔領係最佳方法

相輔相成ok?

Respect

各有各做，香港人承受唔起分化

炸彈禁左pause制一樣隨時爆
起碼撤回收番先收貨啦!!

點會無用，依家係警察濫用武力，輿論先俾到壓力政府
如果市民暴力過警察，輿論就會轉向，政府唔會向暴徒屈服

無錯，各有各做
目標一致既就係自己人

撤回

所以終極必定要主權獨立

義士先會得到平反, 先會恢愎名譽, 賣港賊先會被清算

否則只會不斷LOOP, 不斷犧牲義士

不過觀察到港豬既抗爭退步, 應該無港豬會明呢個道理

佢哋會一直LOOP和理非

同意
大家都有出力 唔使比較

咩叫再勇d，你想政府點就點
強推惡法逼人民走上勇武

103萬人行完之後，林鄭講乜？大家都記得！

衝完之後政府先肯聽，大家要記住！

反駁唔到！

不撤回不撤退

無咁多人遊行 Backup，政掾金易對付。再加埋大家今次互補，先有小小贏面。

再勇D,

自己成為政府

其實係睇得出大家進步左

1. 篤灰冇左
雨傘革命果期 旺角人vs金鐘人，鳩到呢

2. 近代首次大罷工
起初以為得幾間，點知原來咁大響應

3. 人有錢左，除左步兵，仲有人出埋車
當然出部300萬既車真係太op

撤回先係最終目標
況且政府都未真正宣布改變立場
唔好掉以輕心

聽日，一齊上街！

肯衝
其實好偉大

要救番班義士 唔可以就咁俾佢地被狗拉

係，所以要要求釋放所有義士，追究警渣責任

篤灰有

蘋果日報及劉小麗公開叫人篤灰義士

唔好分化住 兄弟爬山各自努力
的確主要係靠前線義士先有今日成果
但和理非遊行都唔係話完全無用
起碼比外國睇到100萬人上街 清楚了解到香港巿民民意
又企喺後面撐場撐人數
勇武同和理非係絕對可以共存 分工合作

美國話可以再勇武d，唔派解放軍都唔會出手

其實今次義士係有光環
你見到輿論就知道
大家都好支持所有612出嚟既人
各界亦都冇同前線割蓆
其中一個原因係所有示威者都好克制
根本唔暴力 反而係黑犬暴力

今次最成功嘅係百花齊放 武勇有武勇衝 怕嘅係後面充人數 吶喊助威 信教嘅就祈禱唱詩 有錢嘅就買下3M等物資 年紀細嘅就出黎嗌下 有一家大細嘅就合呿遊行時出黎行下

respect

唔練撚住政府個春袋係唔撚得架!

沒有103萬人既和平示威換來hea覆
那有612既憤怒

好多人完左雨革後剩係想追求結果
卻忘記了種因

勇武都有 learning curve 的
政府覺得928 魚蛋難度唔高
係因為香港班人無經驗
試多幾次睇下點

屌你搞分化 我相信就算義士都會需要一班和理非
去支持 去鼓勵 大家同一陣線
有力出力 有錢出錢 有聲出聲
星期一咪就係去平反612唔係暴亂囉

唔好分化
持續和平->勇武->和平->勇武

和平係比機會佢
唔肯聽 就可以令勇武更合理
因為你唔肯聽民意

所以不分化 繼續各有各做

無和理非嘅咪最多得幾百人衝立法會囉
無和理非聲討警犬嘅，你嗰幾百人咪白白犧牲囉

[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

濕鳩政府做濕鳩嘢
佢哋嘅game plan同五年前一撚樣 又係慣常技倆 軟攻

諗住拖得就拖 襯機會軟化中間派
你一拖就少人
人一少就無人衝
最後一大班人俾人拉，咩都得唔到，又輸

而家一定要set Deadline 唔係就升級 絕不接受暫緩

暫你老母
撤回

請廣傳

其實慈母個孝子點睇單野？
有冇記者訪問佢？

和理非提供勇武嘅資本

如果無103萬人出嚟 今次衝擊唔會咁有成果 所以我覺得係靠集體努力

都係嗰句 兄弟爬山 各自努力 不分化 不割席 不撤不休

利伸：發夢時喺前線

一啖砂糖一啖屎

而家仲有一批義士被捕
萬一修例成功 = 義士全部收皮
所以要
撤回惡法

釋放全部義士

運動未成功，你係度出依D Post?
你點肯定因為係驚你衝?
淨得103萬上街,政府串咀
但如果冇103萬人上街，淨得4萬人衝擊，一早被輿論打死左
根本係缺一不可!

當然今次嘅勇士都係強勁
而當年雨傘係輸係少咗幾台直播上

103萬二個鐘後話無事發生，衝完就停三日

未完架
唔好咁快忘我
救埋今次既義士至叫真正既勝利
絕對唔可以因為暫緩左而棄佢哋不顧
割左禾青下次就冇人出黎

星期日繼續遊行放義士

一定會有好多有三毛分化，所有人都要時刻警惕。

Push

我都唔撚知佢出呢個post有咩意義

xx成

612的成功係建基於69百萬遊行的民意基礎，只有69或只有612，整個抗爭都唔會成功。

衝擊唔係張萬能牌，但絕對係我哋嘅最後王牌，所以要先係最關鍵時候使用，唔可以因為今次成功而講到以後係又衝唔係又衝。僅記溫和勇武二者合一先係香港人最強大嘅時候。

隔離個po已經話點樣篤灰
你老母D義士食彈又衝 比人拉比人打 終於叫緩到
轉個頭616就話割席管篤灰 好撚想喊

係！和理非要保護住啲義士 拒絕篤灰

無以為報

而家有邊個割緊

我真係見唔到

發夢夢到係現場無人 係會討厭 或者鬧呢班人

無錯

啱 前線義士無後面backup其實好難衝
和理非淨係棟個人喺後面已經幫到好多
利申：發夢都喺前線

屌柒班分化撚啦

講撚明各有各做

你而家咁咪又係找光環

食屎啦，當日無和理非撚係後便 撐場

你估警察清你洗唔洗一個鐘？

全部拉晒落charge 都仲得

和理非最穩陣，再衝都無意思

611嗰幾萬人大把係和理非齋企佔馬路啦
唔要嗰班嘅義士可以有幾多人幾多物資呀

咪臭係，朋友有份衝都唔撐樓豬段文，有啲自我澎漲

唔係冷水，老實講，依個仆街港共政府唔係因為衝擊縮，但又唔完全唔係
估計
美國凍結資產50%
台灣35%
香港大規模不合作衝擊15%

冇左美國同台灣關係，打死哂D人都唔理你

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

咪撚再回呢個post
都唔撚知有咩意義

發夢時要睇直播

重有暫緩就收貨？
Dllm

根本佢所謂既暫緩係依加既環境計,根本唔會能夠令人放心
你估仲係十幾年前咩
其實佢選擇係依個時間黎話暫緩

最主力都係想滅下火先,根本就係唔想再搞到百萬人遊行
而當日若然有乜激烈事件發生,777實話市民聽到政府讓步都要咁做
大條道理暴力驅散示威者

真係無乜野好高興

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

616黑衫遊行
底線係撤回
清算黑警
成立新監警制度
林奠，律致司，保安局，警務署問責

請幫推支持限權！

x德x

唱埋聖詩

字眼唔同姐 咁都要比政府下台階

佢地咩logic

暫佢老母，係撤，唔係緩！

啱，現場萬眾一心
但now條片、示威者先郁手等資訊流出後
網絡就出現種種割席言論

分化bye

成果係大家嘅 完

多謝 無言以對

注意: 三毛帖。

自己screen啦 咁大個人

唔好中離間計 未贏未有成果 不撤不散
每一個人企出黎都係幫緊件事

同意，所以應該612行動

認同，
你估靠勇武會抽得贏黑警？
你點升級都唔夠佢抽，
根本個玩法係做show，
最緊要顯露到政府、黑警有幾醜惡，
我地自然有國際、民心所向，
呢d先係同中共談判既本錢。

冇69在前，唔會見到林鄭有幾漠視民意，
冇612，唔會比世界見到香港人對呢件事既決心、唔會比世界見到黑警、政府既醜惡。

而家政府擺出少少弱者姿態，
如果我地再用返勇武，會有人覺得我地強人所難，
唔好話咩佢係暫緩，唔係撤回，唔算認低威，屋企人反送中今日聽到暫緩已經笑笑口同我講話而家聽日唔洗去la，我話又唔係撤回，佢竟然話我痴線，當年廿三條夠係咁la。
我再講話廿三條當年係用撤回字眼，唔係暫緩，佢都唔理。

我地16號要再用人數同佢講，我地唔接受，同時要追究黑警濫權，使用過度武力，釋放示威者，你諗下如果聽日我地又用勇武姿態出擊，我地點樣追究黑警？我地仲有咩機會追究黑警？
聽日個d預左和平遊行既人被捲入危險，
會唔會屌鳩你？
當日612冇人割席係因為本來出黎既人就有心理準備要同黑警打，
聽日呢？

佢如果唔理民意既話，我地又有理由17號再勇武。

認同
唔割𥱊便事成

同意，所以應該616行動

唔好搞分化 帶風向

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：

人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

今次大家明白到，和平示威，義士，缺一不可

當大家認同和理非有和理非嘅作用
和理非又開始認同衝唔係無道理嘅時候

果啲割蓆論嘅人最多係第一張story 係 god bless hk

下一張story. 必定係飲飲食食

咁呢類人我諗連和理非都已經唔count 啦係唔係

和理非最大召集人 白鴿 都無割
連黃碧雲都動之以情講喎

吳志森都講sorry 喎

割乜春？

我地要認清目標呀

兄弟爬山

616
撒回逃犯條例
平反「暴動」之名
釋放被捕人士
設立全新監察狗隻使用過份武力

不撒 不散

#153 帶緊

文武都各做過，依家俾多次機會，仲hea 覆，個反彈一定更大

千祈唔好衝，dllm，遊行可能叫到好多老人同細路出街，你夾硬要佢地食催淚彈？同你講明，邊個16號衝我真係會屌你老母，唔係割蓆咁簡單。
星期一衝我唔阻止，仲可能去前線發夢。
但係星期日一定留俾和理非做野

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

各有各做叫搞分化，你分化緊，我回應緊616有行動唔好阻

兩日行動嘅成果都同樣大

請教一下兄弟爬山，各有各做咩意思？

你憑咩屌人老母

總之大家
目標一致 各自爬山
勿督灰 勿冷嘲熱諷

616淨係和理非，唔比其他形式抗爭出現咪帶風向

問題未解決，現在只是拖時間。 為了解決今次的法律問題， 需要議員寫信請願台灣引導香港，彼此建立一套完整的引渡條例讓送中條例失去最後一個支撐點。

agger

年輕人佔大部分，但其他團體都有出力，例如媽媽會，耶教徒，老師

16/6都記得出嚟
唔好畀柒婆語言偽術呃到！

絕對同意
百萬港豬遊行都話要照去
真是on9 9

暫你老母
緩你老母

不撤 不散

如果唔係果日有衝擊，相信唔會引發到接下來既一連串行動
唔淨只連登 而係媒體、各大界別公會同協會、外國輿論既關注度
感謝各位義士並且祝佢地平平安安

基本「三撤」訴求

1. [size=6]撤[/size]回惡法
2. [size=6]撤[/size]回暴動指控
3. [size=6]撤[/size]銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
[size=6]撤[/size]銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

We will make it worth

我冇反對衝，我絕對支持武力升級先逼到輿論壓力。
但係唔該同樣俾啲同理心，好多人只係想和平遊行表達意願，你想有人數靠山喺後面就衝，根本係冇理過佢地感受，未必個個有承受“暴動罪”嘅覺悟，亦都唔想受傷。
如果衝，都係組織一班死士去，佢哋有佢地和理非，我地有我地衝。
其實同 69 612 兩日唔同集會咁，69勇武夜晚先做，等啲和理非撤退先。612雖然都多嘉年華人，但係其實都已經有覺悟會食催淚彈。
而家616係想搞和平集會叫多啲和理非同港豬出黎反政府，如果期間再衝只會連累佢哋受傷，反而得唔倒民心。
我寧願等禮拜一衝，阻9佢哋開會，實際得黎又唔影響其他兄弟。
願你明白各有各爬真正意義，而唔係逼人跟你爬果條route。

唔好玩分化！你想和理非割蓆？
依家大眾嘅支持，多數係因為啲狗對和理非濫用暴力，包括相片同影片。

今日仲可以吸到一口自由空氣
都係因為有佢地既血汗

對唔住撳錯負評
每一位義士都要平安回家

多謝各位義士

所以梗加唔好辜負佢地
唔要階段性勝利用
要佢撒回同埋唔起訴當日任何集會人士

側到佢肯撒為止

星期日各行各業休息，股市又唔開不合作嚟做乜春 依家由得和理非做勢但係勇武就收斂下先。

大部分人同情係因為警方使用過分武力嚟對付手無寸鐵嘅示威者，而唔係支持示威者暴力抗爭。

一句到尾，如果616民陣遊行仲用勇武，會輸咗聲望。

你都不與比d同理心，前線如果後面有實質一班人係後面support,前線係幾慘烈， 過往經驗係d狗一少人就發哂癡，一大群人反而克刻好多

你有同理心就唔會叫義士自己去死唔好（有可能） 連累到其他人，功就一齊攞，付出就唔好搞我，你好撚有同理心

不要分化，團結一致對抗暴政

所以先要叫憲法保衞戰增加戰線長做長有

我都好同情義士，希望大家都平安無事

和理非武器

[置頂] 誰還未覺醒 設置為手機鈴聲 同我今日較度大大聲

最屈機一定係「和理非加勇武」混合體
例如綠色衫嗰個四眼阿姐同埋光頭記者
冇裝都唔縮，仲特登行前啲

呢個啱 同埋唔係次次需要勇武
你話佢有會開 要阻住佢地開會就話啫

唔可以咁講
大家都有功勞
冇左100萬和理非衝擊唔會有民意支持
而冇左肯衝既義士個100萬人一樣冇撚用

今次係各界都有份
任何人都唔應該將功勞攬哂上身
而家最緊要係團結到最多既人
星期日爭取返釋放義士先

記住
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山

吓咩logic？唔通人哋果日唔想衝，都要逼人食催淚胡椒？如果你係因為夠人喺後面先夠膽衝，咁你覺悟未夠囉只能話。
如果你都會驚警圍而唔做，咁你有冇諗過更加多人比你更加細膽，因為你一個無聊舉動搞躁班警，佢哋去郁無辜既和平人士，係咪你出黎負責同埋向佢哋道歉？唔好話因為係警郁手所以佢地負全責，所有推欄杆、掟野、大聲侮辱挑釁嘅勇武都有責任。
你自己年青力壯唔驚打又跑得，好多老人細路走唔倒，如果催淚胡椒敏感過度隨時死人。
而家唔系叫你類似612 集會唔衝，而係69果類集會咪撚亂來。
please do it smart，如果唔係你同iq eq 低既警察有咩分別

只要和理非唔割席 共存係最有用既方法

聲你老母望
103萬人行完完全無用
係靠612先真正影響到

最後一句，最直接阻開會既最有效方法係學台灣咁佔領立法會，
你616行動，警力係最簿弱最有可能成功，你17,18去你硬碰硬付出，就算贏（可能性好低）既付出既係起乎想像。

大家要大愛，要捨易取難，要義士犧牲付出，要覺得行動成功與否唔重要既可以，過到自己良心就得

係至好講 一陣良心當狗肺

係掟磚既成果

讚完基督徒轉頭就無視佢地既付出
厲害
hallelujah to the lord

我哋都要繼續抗爭㗎

今次班和理非無割 識做

民意重要，但如果唔係班後生冒生命危險 用前途做賭注 就算俾中後排班人賣左 都照沖立法會，然後俾黑警暴力鎮壓再屈佢地暴動。無佢地咁做，會有咁多民意表達強烈不滿？唔係其他人無功勞，但佢地犧牲既野肯定係最多

正確，和理非同勇武一體雙生，互惠互利。各人目標一致，做返自己做到既野就ok。

多謝前線嘅義士 你地真係好偉大
場仗仲未打完 希望唔需要再有義士嘅犧牲
如果有 我發夢個陣我頂上前幫手

義士們多謝你💪

出邊玩開雞尾酒都冇得話點就點啦
根本我地勇武先係出面小學程度
唔係話要下下雞尾酒
但而家叫示威真係笑大出面人個口

應話係勇武者同和理非結合下既一個成果，得勇武但冇和理非既backup或相反情況好難成事

唔好傻啦 係無可能佔領到立法會。好似好多人出去一齊示威，但絕大部分人唔敢企前線，靜係想送物資，幫手拉下人咁炸。知唔知點解？佢地唔係驚俾人打，係驚俾人拉呀！上次沖立會，班前線真係沖到入去，但中後排呢？佢地只係企定定睇佢地沖炸，個個未試過佔立會，都驚一行入去就肯定俾人拉。佔領就係要人多，佢地唔敢入去，點佔呀？林奠未賣港，班前線已經俾中後班賣左。

好多人都支持勇武，但真係只限支持囉。要佢地去做？sorry 唔夠膽

唔係想分化，只係唔好再推前線去死啦 好多年輕人已經因爲咁俾人拉左

聽日要黑警道歉，追究黑警，濫用武力

認同

多謝班勇士， 我服，多謝。

小弟已經係廢中。。 但敢做的，已經盡做

唔好亂講果個字，會令勇士比人快速收皮。
一步步尼呀朋友

個啲示威無論用可以收皮！

聽日一定要到
話俾班義士聽you're not alone

國際報導103萬人多定衝擊多？
但係希望大家克制冷靜
繼續支持因衝擊被因暴動罪既人

係大家包括義士成果，不分你我

推，真係唔好再割席，如果無義士和理非邊有力量

其實和非理同勇武從來都應該形成一線

點解要分開？

無和理非的100 萬 點有理據

同樣無勇武又點樣有deal的power ?

認同但一定要團結，唔好再分化

基督徒成功爭取哈利路亞！

除左和理非，網上文宣、呼籲外國關注、記者、教會、三罷。。。。(不能盡錄) ，我認為全部都功不可沒，你咁樣攬哂啲功勞，仲好似好大方咁話唔介意分享，只會令人反感。

遊行期間，無人會有足夠準備作出反應，雖然話今次鼓勵大家戴埋頭盔口罩出席，但唔想出現人踩人

咪撚再分化，大家負評完就唔好再理佢

毋忘義士

仲有雨革同魚革嘅義士

其實出黎既人都唔係為左爭咩功勞，何必咁樣搞分化呢？

不嬲自由係要流血

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

和理非有和理非做，勇武有勇武做。
各有各角色，目標一致，團結力量！

根本就係

on9對立post就推正皮推得咁撚快，
做實事個基金post都冇咁快。

唔好誇大，唔係‘夠勇就想點就點’
差佬可以揀開槍

今次個議題影響商界、藍絲同歐美利益
所以都發聲
都好重要

前段認同，最後個句唔認同！

當示威者 勇到 危害或殺左一個警察。
民意就會轉風向，唔會有咁多媽媽支持，唔會有咁多宗教團體支持。
我感覺宜家既勇已經足夠，制造大量新聞，對政府做成壓力。無必要再勇d。

請各位自己有批判思考🙏🏻

原來928係有準備發生？

係 太勇 對件事造成負面影響的

無人話佢地無功勞 但犧牲最多肯定係班前線 當日沖仲要俾中後班賣撚左

咁你依家要做既你呼籲人遊行完唔好走，而唔係分薄遊行既人數，人數多又唔開路咪行出大馬路另闢新徑囉

屌你仲分化

屌嗱星今日咁撚多分化閪